身為wing fans睇the origin同seed

the origins睇到要追
seed睇到打交已經想死

點解seed可以咁受歡迎，裸露多d?

wing fans睇seed應該好開心㗎喎

seed嗰期餓咗耐，無gundam

OO世界第一

動作太低能

用砌模型心態買左隻rg strike freedom
靚係靚，但對翼太浮誇

突自叫浮誇,wing部白雪姬叫咩

咁我收窄返
白雪姬碌炮即係佢d副翼係誇誇地，我wing ew rg有得淘寶補個炮我都唔買

seed>w>>>>>seed d

手足嚟，屌細力啲

咩叫睇要追
Btw幾鐘意origin

可唔可以specific d點好過w

故事正
畫面正
細節正
宇宙觀描繪得正
機械感正

係隻渣古勁左少少

W作畫我覺得好好多

依家睇番
Wing同x都好撚垃圾喎

空泛到

根據電腦分析
出seed個陣出啱年代
電視電腦技術啱啱開始成熟
多人容易接觸到
同埋網絡世代九十後接觸呢套野多
人細個陣審美觀冇咁好,加上個陣接觸既動畫少
呢套人設機設美型,又有pop song聽

aggre

我記得嗰陣連女仔都知seed咩

爆seed

有uc元素